警方拘 26 歲警務處文職人員 疑上載內部文件至連登討論區

反送中運動以來，網上不時傳出警隊內部消息。警方今日（14 日）晚上發稿，指網絡安全及科技罪案調查科主動介入調查，一宗涉及文職人員的有犯罪或不誠實意圖而取用電腦案。經調查後，警方於 8 月 12 日拘捕一名 26 歲文職人員，涉嫌自去年 8 月至今，多次於一個網上討論區上載警方內部文件。據警方消息指，涉案人員是將文件上載到「連登討論區」，消息又指有關文職人員是從政府資訊科技總監辦公室，借調到警務處的「IT文職人員」。

該名被捕男子已獲准保釋候查，須於 8 月下旬向警方報到，而他亦已被停職等候進一步調查。

警方表示警隊非常重視人員操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理。

好似唔見有人講

係咪鳩sir

鳩sir報左平安未？
你點衰的

警方表示警隊非常重視人員操守

佢算唔算係手足

剩係得鳩蛇嗰張圖

鳩蛇

一定係亂拉

專業既警隊發生咁無恥既事仲係唔係專業？

定佢係condom

借調，所以唔係白警

鳩SIR

唔係。

定係謝sir
［狗隊內部文件］剷除白警小組

［狗隊內部文件］為黑警利益而接受禮物的誠信管理

自爆好多mon post 狗

唔會話全部公務員都係黃 但連登仔永遠對呢D視而不見
有咩就狂屌佢地係走狗